有冇巴打同我一樣屋企都成個昆蟲王國咁？

各位巴打養咗啲咩昆蟲係屋企？
我養咗螳螂 壁虎 蚊蚊 甲由 同 飛蛾
養到佢地肥肥白白 唔捨得走
見巴打們入到嚟 益下你地 附上寶貝寵物照
蚊蚊

螳螂哥

飛蛾

強叔

𤩹虎

介紹各位巴打用捉蟲利器 咁就可以養晒咁多隻寵物啦

嚟緊要去日本培訓 見唔到佢地 唔知會唔會好掛住呢

壁虎唔係昆蟲

不過樓主點做到放個火機埋去隻壁虎都唔走佢地好細膽

利申屋企有成竇壁虎都食唔曬啲昆蟲

同佢地做朋友 當佢地係寵物就得
有冇寶貝相睇啊？

樓豬係天生獵人

細細個已經好鍾意佢地
不過一行近佢地就加速逃走

呢張係屋企廁所影，佢係窗出面玩

btw我家果啲好淺色，淺到見到啲內臟(好似係)
如果今晚見到再影

你要同佢多啲相處 比多啲蚊蚊佢食
我戈隻幾實色

屌我好多強仔
係撚咁放殺小強d野都冇用

咁建議你用捉蟲利器啦